大家點睇一啲平時就話愛香港，但之前香港有疫情就即刻飛去英國的人？

屋企有啲錢有外國 passport ，應該係炒樓發達上哂岸果啲人

愛港係理念
移民係生活

係，成日笑人地住100呎屋，又話咩窮不與富鬥 富不與官鬥，周街都係 cam 小心會比人拉，搵到少少錢就牙擦擦咁